劉細良澄清左無話過要大台

一開始就講左

推

我信，他亦沒有能力和認受性。

你快d走啦
一堆五毛無睇過節目但會衝出黎屈劉生
屈埋你無腦打手架

認真：佢真係無講過佢起大台

蕭若元今集都講左唔會搞大台

一齊減少落單手足！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

Off topic
今晚呢集幾好睇，係咁笑鳩葉國謙同葉瘤

Airdrop笑極都仲有

我覺得唔啱聽都可以參考啫

咁劉細良又係分析得到位

[長文][嚴正聲明]各位巴絲開始失焦 當下立即重回正軌！！！

岩聽既點就參考
唔岩聽既點就唔好理
始終佢唔係聖人，
唔會每一點都岩既